AI解釋「人類不要怕我毁滅世界」全文

首先，我（有能力）不想毀滅人類

ultron

好不安

毁滅啦屌